看看計數機裡幽禁幾多人質？

七個小短人?計畫機點塞正常人?

3 0624700
3 0624770